Ette sai kutsutud Hans Kulderknup et ei tahtnud oma wõlga 3 Rubl 5 kopik ärra maksta, nõnda et sest rahhast piddi saama 1 rubl walla laekase ja 1 Rub 40 kop Addu Karrol 65 kop Tawet Mahkensonil.
Ja Hans Kulderknup maksis se üllemal nimmetud rahha wägga wastast wisi wällja teotas kohhot ja olli kohtu wasta surelinne ja rop.
Selle eest mõistis kohhos et Hans Kulderknup saab 15kümend hopi witsu.
